# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#  谢昱 (Emilia Xie) <emiliaxie@qq.com>, 2011
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-14 09:34-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-01-02 11:34+0800\n"
"Last-Translator: 谢昱 <emiliaxie@qq.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE &lt;LL@li.org&gt;\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: apps/activity/feeds.py:70
#, python-format
msgid "Activity feed from %s"
msgstr "%s的活动订阅"

#: apps/activity/feeds.py:114
#, python-format
msgid "Activity feed from %s's dashboard"
msgstr "%s's的主页活动订阅"

#: apps/activity/models.py:95
msgid "activities"
msgstr "活动"

#: apps/activity/models.py:102
#, python-format
msgid "%(actor)s %(verb)s %(target)s"
msgstr "%（行动者）s%（动词）s%（目标）s"

#: apps/activity/models.py:120
#, python-format
msgid "wall activity from %s"
msgstr "%s的活动环境"

#: apps/activity/schema.py:22
msgid "started following"
msgstr "如下开始"

#: apps/activity/schema.py:23
msgid "joined"
msgstr "加入"

#: apps/activity/schema.py:24
msgid "posted"
msgstr "发布"

#: apps/activity/schema.py:25
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: apps/activity/schema.py:26
msgid "shared"
msgstr "分享"

#: apps/activity/schema.py:27
msgid "received"
msgstr "接受"

#: apps/activity/views.py:43
msgid "This activity was deleted."
msgstr "活动已删除"

#: apps/activity/views.py:64
msgid "You can't edit this activity"
msgstr "你无法编辑此活动"

#: apps/activity/views.py:69
msgid "Activity deleted!"
msgstr "活动已删除"

#: apps/activity/views.py:71
msgid "Activity restored!"
msgstr "活动恢复"

#: apps/badges/forms.py:60
msgid "You cannot give a badge to yourself."
msgstr "你不可以为自己颁布勋章。"

#: apps/badges/forms.py:65
#: apps/projects/forms.py:99
#: apps/schools/forms.py:96
msgid "That user account was deleted."
msgstr "该用户账号已被删除。"

#: apps/badges/forms.py:68
#: apps/projects/forms.py:102
#: apps/schools/forms.py:99
#, python-format
msgid "There is no user with username: %s."
msgstr "该用户名无人使用：%s"

#: apps/badges/forms.py:71
#, python-format
msgid "User %s needs to be your peer."
msgstr "用户%s请求你成为他的同伴"

#: apps/badges/forms.py:74
#, python-format
msgid "User %s has not received all the prerequisite badges."
msgstr "用户%s没有受到所有基本勋章。"

#: apps/badges/models.py:40
msgid "If can only be awarded to the user once."
msgstr "仅可授予一次。"

#: apps/badges/models.py:47
msgid "Self assessment -- able to get the badge without outside assessment"
msgstr "自我评估--不需外部评估而获得勋章。"

#: apps/badges/models.py:49
msgid "Peer assessment -- community or skill badges users grant each other"
msgstr "同伴评估--社区或技能勋章互用相互给予。"

#: apps/badges/models.py:51
msgid "Stealth assessment -- badges granted by the system based on supplied logic. Accumulative."
msgstr "隐性评估--基于应用逻辑系统的勋章。累计。"

#: apps/badges/models.py:66
msgid "Completion/aggregate badge -- awarded by self assessments"
msgstr "完成/总勋章--自我评估获得。"

#: apps/badges/models.py:68
msgid "Skill badge -- badges that are skill based and assessed by peers with related logic"
msgstr "技能勋章--基于技能和相关逻辑同步评估而得。"

#: apps/badges/models.py:70
msgid "Peer-to-peer/community badge -- badges granted by peers"
msgstr "朋辈/社区勋章--基于同伴评估而得。"

#: apps/badges/models.py:72
msgid "Stealth badge -- system awarded badges"
msgstr "隐性勋章--系统颁布。。"

#: apps/badges/models.py:73
msgid "Other badges -- badges like course organizer or those staff issued"
msgstr "其他勋章--授课者或其他人颁布。"

#: apps/badges/models.py:84
msgid "If no logic is chosen, no logic required.  Example: self-assessment badges."
msgstr "如果没有选择的逻辑是，没有逻辑。例如：自我评估勋章。"

#: apps/badges/models.py:96
msgid "Badge"
msgstr "勋章"

#: apps/badges/models.py:209
msgid "Minimum number of votes by challenge adopters."
msgstr "挑战采用票的最低数量。"

#: apps/badges/models.py:212
msgid "Minimum number of votes."
msgstr "最低数量的选票。"

#: apps/badges/models.py:215
msgid "Minimum weighted average rating."
msgstr "最小加权平均评级。"

#: apps/badges/models.py:219
#, python-format
msgid "%(adopter_votes)s adopter votes of %(votes)s total votes with at least %(avg)s weighted average rating"
msgstr "%（使用票）的使用票%（票）总票数至少为%(平均数)的加权平均值"

#: apps/badges/models.py:243
msgid "Current number of adopter votes"
msgstr "当前使用票数"

#: apps/badges/models.py:245
msgid "Current number of votes"
msgstr "当前票数"

#: apps/badges/models.py:247
msgid "Current total weighted rating"
msgstr "当前总的加权评级"

#: apps/badges/models.py:250
msgid "Last time this person received a qualified rating"
msgstr "这个人最后一次接收到一个合格的评级"

#: apps/badges/models.py:253
msgid "First time this person received a qualified rating"
msgstr "这个人第一次接收到合格的评级"

#: apps/badges/models.py:266
#, python-format
msgid "%(user)s progress for %(badge)s"
msgstr "%（用户）的进步%（勋章）"

#: apps/badges/models.py:308
#, python-format
msgid "%(author)s's application for %(badge)s"
msgstr "%（作者）的使用%（勋章）"

#: apps/badges/models.py:332
msgid "If submission is blank, this is a peer awarded assessment or superuser granted"
msgstr "如果提交的是空白，这是一个被授予评估或被超级用户授予评估的伙伴。"

#: apps/badges/models.py:362
#, python-format
msgid "%(assessor)s for %(assessed)s for %(badge)s"
msgstr "%(评估者)为%（被评估者）授予%（勋章）"

#: apps/badges/models.py:383
msgid "Never"
msgstr "从不参与"

#: apps/badges/models.py:384
msgid "Sometimes"
msgstr "偶尔参与"

#: apps/badges/models.py:385
msgid "Most of the time"
msgstr "大部分参与"

#: apps/badges/models.py:386
msgid "Always"
msgstr "经常参与"

#: apps/badges/models.py:396
#, python-format
msgid "%(score)s for %(rubric)s"
msgstr "%（专栏）的%（分数）"

#: apps/badges/models.py:413
#, python-format
msgid "%(user)s - %(badge)s"
msgstr "%（用户）-%（勋章）"

#: apps/badges/views.py:62
msgid "Something has gone wrong. Hopefully it's temporary. "
msgstr "偶尔出错，希望它是暂时的。"

#: apps/badges/views.py:63
msgid "Please try again in a few minutes."
msgstr "请在几分钟后再试。"

#: apps/badges/views.py:118
#: apps/projects/views.py:106
#, python-format
msgid "The %s has been created."
msgstr "%s已经存在。"

#: apps/badges/views.py:123
msgid "Problem creating the badge."
msgstr "创建勋章"

#: apps/badges/views.py:138
msgid "You are lacking one or more of the requirements."
msgstr "你还有一个或多个要求未达标。"

#: apps/badges/views.py:153
msgid "Submission created and out for review!"
msgstr "已提交，审查中！"

#: apps/badges/views.py:156
#: apps/badges/views.py:247
#: apps/badges/views.py:249
#: apps/badges/views.py:304
#: apps/content/views.py:94
#: apps/content/views.py:135
#: apps/content/views.py:230
#: apps/replies/views.py:57
#: apps/replies/views.py:118
#: apps/replies/views.py:152
#: apps/signups/views.py:144
#: apps/signups/views.py:183
msgid "Please correct errors below."
msgstr "请修改一下错误。"

#: apps/badges/views.py:209
msgid "You cannot assess your own work."
msgstr "你不能评估自己的作业。"

#: apps/badges/views.py:213
msgid "You have already assessed this submission."
msgstr "你已经评估此提交。"

#: apps/badges/views.py:244
msgid "Assessment saved. Thank you for your feedback!"
msgstr "评估已保存。谢谢你的反馈！"

#: apps/badges/views.py:301
msgid "Thank you for giving a badge to your peer!"
msgstr "感谢你为你的同伴颁布勋章。"

#: apps/content/models.py:59
msgid "added"
msgstr "增加"

#: apps/content/views.py:28
#: apps/projects/decorators.py:85
#, python-format
msgid "This page is not accesible on a %s."
msgstr "此页不可进入%s"

#: apps/content/views.py:32
msgid "This task was deleted."
msgstr "任务已删除。"

#: apps/content/views.py:69
#: apps/content/views.py:76
#: apps/content/views.py:210
msgid "You can't edit this page"
msgstr "你无法编辑此页。"

#: apps/content/views.py:88
#: apps/projects/views.py:308
#, python-format
msgid "%s updated!"
msgstr "%s更新"

#: apps/content/views.py:115
msgid "You can not create a new task!"
msgstr "你无法创建新任务！"

#: apps/content/views.py:129
msgid "Task created!"
msgstr "任务已创建！"

#: apps/content/views.py:152
#: apps/content/views.py:154
msgid "You can't delete this page"
msgstr "你无法删除此页。"

#: apps/content/views.py:164
#, python-format
msgid "%s deleted!"
msgstr "%s已删除"

#: apps/content/views.py:203
msgid "You can't restore this page"
msgstr "你无法恢复此页"

#: apps/content/views.py:224
#, python-format
msgid "%s restored!"
msgstr "%s已恢复！"

#: apps/content/views.py:256
#: apps/content/views.py:285
msgid "You can not change tasks order."
msgstr "你不能改变任务顺序。"

#: apps/dashboard/views.py:70
msgid "Please fill out your profile to finish registration."
msgstr "请填写你的个人信息，完成登记。"

#: apps/drumbeat/views.py:89
msgid "Export selected objects as csv file"
msgstr "选定对象导出为csv文件"

#: apps/drumbeat/templatetags/time_since.py:16
msgid " ago"
msgstr "前"

#: apps/drumbeatmail/fields.py:22
msgid "No such user with that username or email."
msgstr "没有使用该用户名或邮箱的用户。"

#: apps/drumbeatmail/views.py:174
msgid "Can't send email"
msgstr "不能发邮件。"

#: apps/drumbeatmail/views.py:180
#: apps/drumbeatmail/views.py:210
#: apps/projects/views.py:802
msgid "Message successfully sent."
msgstr "信息已发出。"

#: apps/drumbeatmail/views.py:183
#: apps/drumbeatmail/views.py:213
msgid "There was an error sending your message. Please try again."
msgstr "信息发送有误，请重试。"

#: apps/links/views.py:25
#: apps/links/views.py:50
msgid "You can not change links order."
msgstr "你不能个更改链接顺序。"

#: apps/preferences/forms.py:22
msgid "That email address is register under a different username."
msgstr "邮箱已被注册。"

#: apps/preferences/forms.py:32
#: apps/users/forms.py:37
msgid "Password must be at least 8 characters long "
msgstr "密码至少8位数"

#: apps/preferences/forms.py:33
#: apps/users/forms.py:38
msgid "and contain both numbers and letters."
msgstr "必须包含数字和字母。"

#: apps/preferences/forms.py:38
#: apps/users/forms.py:43
msgid "That password is too common. Please choose another."
msgstr "密码过于简单，请重新设置。"

#: apps/preferences/forms.py:69
#: apps/users/forms.py:167
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码错误。"

#: apps/preferences/views.py:49
msgid "Thank you, your settings have been saved."
msgstr "你的设置已保存，谢谢！"

#: apps/preferences/views.py:74
msgid "Email updated"
msgstr "邮件更新"

#: apps/preferences/views.py:98
msgid "Password updated"
msgstr "更新密码"

#: apps/preferences/views.py:102
#: apps/users/views.py:260
#: apps/users/views.py:399
msgid "There are errors in this form. Please correct them and resubmit."
msgstr "表格有误，请改正并重新提交。"

#: apps/preferences/views.py:122
#, python-format
msgid "You are the only organizer of %s active "
msgstr "你仅仅是积极的组织者 %s"

#: apps/preferences/views.py:123
msgid "study groups, courses, ..."
msgstr "学习小组，课程，..."

#: apps/projects/decorators.py:19
#, python-format
msgid "You are not organizing this %s."
msgstr "你不能组织这个%s"

#: apps/projects/decorators.py:35
#, python-format
msgid "You are not participating in this %s."
msgstr "你不能参加这个%s"

#: apps/projects/decorators.py:52
msgid "You are not authorized to view the detailed statistics."
msgstr "你未被授权查看详细数据。"

#: apps/projects/decorators.py:70
msgid "You aren't authorized to view the statistics' overview."
msgstr "你未被授权查看数据概况。"

#: apps/projects/forms.py:69
#: apps/schools/forms.py:36
#: apps/schools/forms.py:50
#: apps/schools/forms.py:64
#: apps/schools/forms.py:78
#: apps/users/forms.py:250
#, python-format
msgid "Image exceeds max image size: %(max)dk"
msgstr "图片超过最大范围：%（最大值）dk"

#: apps/projects/forms.py:107
#, python-format
msgid "User %s is already an organizer."
msgstr "用户%s是组织者。"

#: apps/projects/forms.py:112
#, python-format
msgid "User %s is already a participant."
msgstr "用户%s是参与者。"

#: apps/projects/forms.py:126
#, python-format
msgid "A %s can not be its own next step."
msgstr "一个%s不能够不能自己进入下一步。"

#: apps/projects/forms.py:128
#, python-format
msgid "There is no challenge, study group, ... with short name: %s."
msgstr "无挑战，无学习小组，...简称：%s"

#: apps/projects/forms.py:134
#, python-format
msgid "The %(slug)s %(kind)s is already a next step."
msgstr "该%（点击）s%（种类）s已是下一步"

#: apps/projects/forms.py:146
#: templates/drumbeatmail/base.html:17
#: templates/messages/inbox.html:12
#: templates/projects/contact_organizers.html:12
msgid "Subject"
msgstr "科目"

#: apps/projects/forms.py:148
msgid "Body"
msgstr "主体"

#: apps/projects/forms.py:158
msgid "That study group, course, ... does not exist."
msgstr "学习小组，课程，...不存在。"

#: apps/projects/forms.py:177
#: apps/schools/forms.py:115
#: apps/schools/forms.py:140
#, python-format
msgid "There is no study group, course, ... with short name: %s."
msgstr "没有此学习小组，课程，...简称：%s。"

#: apps/projects/forms.py:193
msgid "There is no course with this short name on the archive."
msgstr "没有以此命名的课程。"

#: apps/projects/models.py:94
msgid "Study Group -- group of people working collaboratively to acquire and share knowledge."
msgstr "学习小组--以小组为单位一起分享与获取知识。"

#: apps/projects/models.py:96
msgid "Course -- led by one or more organizers with skills on a field who direct and help participants during their learning."
msgstr "课程--由专业人士或组织引导和帮助参与者学习。"

#: apps/projects/models.py:99
msgid "Challenge -- series of tasks peers can engage in to develop skills."
msgstr "挑战--一系列的任务，参与者可通过完成任务而获得技能。"

#: apps/projects/models.py:146
msgid "group"
msgstr "小组"

#: apps/projects/models.py:149
#, python-format
msgid "%(name)s %(kind)s"
msgstr "%（名字）s%(种类)s"

#: apps/projects/models.py:160
msgid "created"
msgstr "已创造"

#: apps/projects/views.py:95
#: apps/projects/views.py:174
#: apps/projects/views.py:255
msgid "Full Description"
msgstr "具体描述"

#: apps/projects/views.py:111
msgid "Problem creating the study group, course, ..."
msgstr "在开设学习小组，课程，...遇到的问题"

#: apps/projects/views.py:199
#, python-format
msgid "The %s has been cloned."
msgstr "%s已被复制。"

#: apps/projects/views.py:205
msgid "There was a problem cloning the study group, course, ..."
msgstr "复制学校小组，课程中遇到问题。"

#: apps/projects/views.py:273
#, python-format
msgid "The %s has been imported."
msgstr "已输入。"

#: apps/projects/views.py:278
msgid "Problem importing the study group, course, ..."
msgstr "在输入学习小组，课程，..遇到问题。"

#: apps/projects/views.py:351
#: apps/schools/views.py:126
#: apps/schools/views.py:168
#: apps/schools/views.py:210
#: apps/schools/views.py:252
msgid "Image updated"
msgstr "图片更新。"

#: apps/projects/views.py:358
#: apps/schools/views.py:132
#: apps/schools/views.py:174
#: apps/schools/views.py:216
#: apps/schools/views.py:258
msgid "There was an error uploading your image"
msgstr "更新照片有误。"

#: apps/projects/views.py:384
msgid "Link added."
msgstr "添加链接。"

#: apps/projects/views.py:388
msgid "There was an error adding your link."
msgstr "添加链接有误。"

#: apps/projects/views.py:410
#: apps/projects/views.py:443
#: apps/users/views.py:598
msgid "You can't edit this link"
msgstr "无法编辑此链接。"

#: apps/projects/views.py:421
msgid "Link updated."
msgstr "更新链接。"

#: apps/projects/views.py:445
msgid "The link was deleted"
msgstr "链接已删除。"

#: apps/projects/views.py:467
msgid "Participant added."
msgstr "增加参与者。"

#: apps/projects/views.py:473
msgid "There was an error adding the participant."
msgstr "添加参与者有误。"

#: apps/projects/views.py:509
msgid "You can't make that person an organizer"
msgstr "无法设定其为组织者。"

#: apps/projects/views.py:512
msgid "The participant is now an organizer."
msgstr "此人已是组织者。"

#: apps/projects/views.py:526
#, python-format
msgid "The participant %s has been removed."
msgstr "次参与者%s已被踢除。"

#: apps/projects/views.py:544
msgid "Next step added."
msgstr "添加下一步。"

#: apps/projects/views.py:550
msgid "There was an error adding that next step."
msgstr "添加下一步有误。"

#: apps/projects/views.py:594
#, python-format
msgid "The %(name)s %(kind)s is not a next step anymore."
msgstr "该%（名字）s%(种类)不再是下一步。"

#: apps/projects/views.py:615
#, python-format
msgid "There was a problem saving the %s's status."
msgstr "在保存%s的数据中遇到问题。"

#: apps/relationships/models.py:59
msgid "Cannot create self referencing relationship."
msgstr "无法创建引用。"

#: apps/relationships/views.py:55
msgid "You can't unfollow"
msgstr "你无法追踪信息"

#: apps/replies/models.py:50
#, python-format
msgid "comment at %s"
msgstr "在%s进行评论"

#: apps/replies/views.py:18
#: templates/replies/_comment_threads.html:12
msgid "This comment was deleted."
msgstr "该评论已被删除。"

#: apps/replies/views.py:39
msgid "You can not reply to this comment."
msgstr "你无法回复此评论。"

#: apps/replies/views.py:54
#: apps/replies/views.py:115
msgid "Comment posted!"
msgstr "评论已发布。"

#: apps/replies/views.py:92
#, python-format
msgid "You can not post a comment at %s."
msgstr "无法在此发布发布评论。"

#: apps/replies/views.py:141
msgid "You can not edit this comment."
msgstr "无法编辑此评论。"

#: apps/replies/views.py:149
msgid "Comment updated!"
msgstr "评论已更新！"

#: apps/replies/views.py:175
msgid "You can not restore this comment."
msgstr "无法回复此评论。"

#: apps/replies/views.py:177
msgid "You can not delete this comment."
msgstr "无法删除此评论。"

#: apps/replies/views.py:184
msgid "Comment deleted!"
msgstr "评论已删除。"

#: apps/replies/views.py:186
msgid "Comment restored!"
msgstr "评论已恢复。"

#: apps/richtext/views.py:131
#, python-format
msgid "Extension %(ext)s is not allowed. "
msgstr "不允许延期%。"

#: apps/richtext/views.py:132
#, python-format
msgid "Only %(allowed)s are allowed."
msgstr "只允许%（已通过者）。"

#: apps/schools/decorators.py:20
msgid "You are not school organizer"
msgstr "你不是学校组织者。"

#: apps/schools/forms.py:102
#, python-format
msgid "User %s is organizing the school."
msgstr "用户%s正在组织这所学校。"

#: apps/schools/forms.py:121
#, python-format
msgid "The %(slug)s %(kind)s is not part of this school."
msgstr "该%（点击）s%(种类)s不是学校的一部分。"

#: apps/schools/forms.py:125
#, python-format
msgid "The %(slug)s %(kind)s is already featured."
msgstr "该%（点击）s%(种类)s已标识。"

#: apps/schools/forms.py:146
#, python-format
msgid "The %(slug)s %(kind)s is already part of this school."
msgstr "该%（点击）s%（种类）s已是学校一部分。"

#: apps/schools/forms.py:150
#, python-format
msgid "The %(slug)s %(kind)s is part of: %(school)s."
msgstr "该%（点击）s%（种类）s是%（学校）s一部分。"

#: apps/schools/views.py:66
msgid "School updated!"
msgstr "学校已更新！"

#: apps/schools/views.py:87
msgid "School styles updated!"
msgstr "学校风格已更新！"

#: apps/schools/views.py:278
msgid "School organizer added."
msgstr "已添加学校组织者。"

#: apps/schools/views.py:283
msgid "There was an error adding the school organizer."
msgstr "添加学校组织者有误。"

#: apps/schools/views.py:319
#, python-format
msgid "The %s is now featured for this school."
msgstr "%s设立为学校功能。"

#: apps/schools/views.py:324
#, python-format
msgid "There was an error marking %s as featured."
msgstr "在增加%s功能时出错"

#: apps/schools/views.py:359
#, python-format
msgid "The %s stopped being featured for this school."
msgstr "%s不再为学校功能"

#: apps/schools/views.py:377
#, python-format
msgid "The %s was added to this school."
msgstr "%s增加进学校里。"

#: apps/schools/views.py:382
#, python-format
msgid "There was an adding %s to this school."
msgstr "在学校中增加%s"

#: apps/schools/views.py:417
#, python-format
msgid "The %s is no longer part of this school."
msgstr "该%（点击）s%（种类）s不是学校的一部分。"

#: apps/schools/views.py:487
msgid "School mentorship details updated!"
msgstr "更新学校导师信息！"

#: apps/signups/models.py:31
msgid "Closed signup"
msgstr "注册已关闭"

#: apps/signups/models.py:32
msgid "Moderated signup"
msgstr "限制注册"

#: apps/signups/models.py:33
msgid "Non-moderated signup"
msgstr "不限制注册"

#: apps/signups/models.py:98
#, python-format
msgid "the signup answer of %(author)s at %(project)s"
msgstr "在%（项目）中s%（作者）s的注册答案"

#: apps/signups/views.py:36
msgid "Signup updated!"
msgstr "更新注册！"

#: apps/signups/views.py:85
#: templates/signups/sign_up.html:51
msgid "This answer was deleted."
msgstr "答案已被删除。"

#: apps/signups/views.py:106
#, python-format
msgid "You already joined this %s."
msgstr "你已经参与%s。"

#: apps/signups/views.py:109
#, python-format
msgid "Sign-up is currently closed.You can clone the %s if is full."
msgstr "注册已关闭。你可以复制%s如果已满。"

#: apps/signups/views.py:118
msgid "You already posted an answer to the signup questions."
msgstr "你已经在注册问题中附上答案。"

#: apps/signups/views.py:139
msgid "You are now a participant!"
msgstr "你现在是参与者了！"

#: apps/signups/views.py:141
msgid "Answer submitted!"
msgstr "答案已提交。"

#: apps/signups/views.py:168
msgid "You can't edit this answer"
msgstr "你无法编辑此答案。"

#: apps/signups/views.py:180
msgid "Answer updated!"
msgstr "答案已更新！"

#: apps/signups/views.py:214
msgid "Organizer added!"
msgstr "已增加组织者！"

#: apps/signups/views.py:216
msgid "Participant added!"
msgstr "已增加参与者！"

#: apps/signups/views.py:227
msgid "You can not restore this answer."
msgstr "你无法恢复此答案。"

#: apps/signups/views.py:229
msgid "You can not delete this answer."
msgstr "你无法删除此答案。"

#: apps/signups/views.py:236
msgid "Answer deleted!"
msgstr "答案已删除！"

#: apps/signups/views.py:238
msgid "Answer restored!"
msgstr "答案已恢复！"

#: apps/signups/views.py:261
msgid "Organizers can't use this page to leave their group."
msgstr "组织者无法通过这个页面离开小组。"

#: apps/signups/views.py:264
#: apps/signups/views.py:291
msgid "This page can not be accessed with a get request."
msgstr "页面无法嵌入邀请函。"

#: apps/signups/views.py:296
msgid "You need to be active in this challenge to become an adopter."
msgstr "你需要通过接受挑战，从而成为使用者。"

#: apps/signups/views.py:299
msgid "Organizers do not need to adopt the challenges."
msgstr "组织者无法使用这些挑战。"

#: apps/signups/views.py:307
msgid "You need to complete all tasks before becoming an adopter."
msgstr "在成为使用者前，你必须完成所有任务。"

#: apps/signups/views.py:310
msgid "You already adopted this challenge."
msgstr "你已经使用该挑战。"

#: apps/signups/views.py:313
msgid "Thanks! "
msgstr "谢谢！"

#: apps/signups/views.py:314
msgid "You are now listed among the peers who offered their help."
msgstr "你已在互助伙伴名单里。"

#: apps/statuses/models.py:33
msgid "statuses"
msgstr "状态"

#: apps/statuses/models.py:36
#, python-format
msgid "message: %s"
msgstr "信息：%s"

#: apps/statuses/views.py:28
#: apps/statuses/views.py:58
msgid "There was an error posting your status update"
msgstr "状态更新时出错。"

#: apps/tags/models.py:9
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: apps/tags/models.py:10
#: templates/projects/project_edit_summary.html:33
#: templates/projects/sidebar.html:86
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: apps/tags/models.py:19
msgid "Tagged Item"
msgstr "已标识项目"

#: apps/tags/models.py:20
msgid "Tagged Items"
msgstr "已标识项目"

#: apps/users/decorators.py:21
msgid "You are already logged into an account."
msgstr "你已登入账号。"

#: apps/users/fields.py:20
#: apps/users/fields.py:24
msgid "Please choose another username."
msgstr "请选择另一个用户名"

#: apps/users/forms.py:67
msgid "This google openid is not supported. "
msgstr "不支持谷歌开放账号。"

#: apps/users/forms.py:68
msgid "Please use your google profile openid."
msgstr "请使用你的谷歌文件开放账号。"

#: apps/users/forms.py:76
msgid "Your account was migrated from the old P2PU website."
msgstr "你的账号已从旧网址中转移过来。"

#: apps/users/forms.py:148
msgid "User profile with this Username already exists."
msgstr "文件用户名已存在"

#: apps/users/forms.py:154
msgid "This field is required."
msgstr "该领域是必需的。"

#: apps/users/forms.py:157
msgid "User profile with this Email already exists."
msgstr "使用该邮箱地址命名文件的用户已存在。"

#: apps/users/forms.py:285
msgid "That e-mail address isn't associated to a user account. "
msgstr "邮箱地址与账号不符。"

#: apps/users/forms.py:286
msgid "You didn't finish registering the last time. "
msgstr "上一次你没有完成注册。"

#: apps/users/forms.py:287
msgid "Please register a new account."
msgstr "请重新注册一个账号。"

#: apps/users/forms.py:290
msgid "Username not found. "
msgstr "未找到该用户名。"

#: apps/users/forms.py:291
msgid "Are you sure you've registered?"
msgstr "你确定你已注册？"

#: apps/users/models.py:126
msgid "Anonym"
msgstr "匿名。"

#: apps/users/models.py:178
msgid "(adopted)"
msgstr "（使用）"

#: apps/users/models.py:180
msgid "(organizing)"
msgstr "（组织）"

#: apps/users/models.py:183
msgid "(participating)"
msgstr "（参与）"

#: apps/users/models.py:186
msgid "(following)"
msgstr "（跟随）"

#: apps/users/views.py:44
#, python-format
msgid "A link to activate your user account was sent by email to your address %s. You have to click it before you can log in."
msgstr "账号激活链接已通过邮件发送至您的邮箱%s。激活后才能够正常登陆。"

#: apps/users/views.py:50
#, python-format
msgid "If you did not receive the confirmation email, make sure your email service did not mark it as \"junk mail\" or \"spam\". If you need to, you can have us &lt;a href=\"%s\"&gt;resend the confirmation message&lt;/a&gt; to your email address mentioned above."
msgstr "如果你没有收到确认信，请确保你的邮箱未将此邮件设为\"垃圾邮件\"。如果需要，你可以让我们重新发送确认信到您邮箱。"

#: apps/users/views.py:156
msgid "Incorrect username, email or password."
msgstr "用户名，邮箱或密码不正确。"

#: apps/users/views.py:245
msgid "Congratulations! Your user account was successfully created."
msgstr "祝贺您！你的账号注册成功！"

#: apps/users/views.py:253
#: apps/users/views.py:393
msgid "Thanks! We have sent an email to {0} with instructions for completing your registration."
msgstr "谢谢！确认邮件已发出{0}。请根据邮件指示完成注册。"

#: apps/users/views.py:324
msgid "Hmm, that doesn't look like the correct confirmation code"
msgstr "确认密码不正确。"

#: apps/users/views.py:329
msgid "Success! You have verified your account. You may now sign in."
msgstr "注册成功！你已激活账号，立即登录吧！"

#: apps/users/views.py:345
msgid "A confirmation code has been sent to the email address associated with your account."
msgstr "确认密码及账号已发送至您的邮箱。"

#: apps/users/views.py:354
msgid "This user account was deleted."
msgstr "用户名已删除。"

#: apps/users/views.py:416
msgid "Profile updated"
msgstr "更新文件。"

#: apps/users/views.py:422
msgid "There were problems updating your profile. Please correct the problems and submit again."
msgstr "更新文件中出现问题。请重新提交。"

#: apps/users/views.py:457
#, python-format
msgid "The identity %s has already been claimed by you."
msgstr "身份s%已认证。"

#: apps/users/views.py:458
#, python-format
msgid "The identity %s has already been claimed by another user."
msgstr "经验证，该身份%s已被注册。"

#: apps/users/views.py:471
#, python-format
msgid "The identity %s has been saved."
msgstr "身份%已保存。"

#: apps/users/views.py:478
#, python-format
msgid "OpenID authentication failed: %s"
msgstr "开放ID认证失败：%s"

#: apps/users/views.py:481
msgid "Authentication cancelled."
msgstr "认证取消。"

#: apps/users/views.py:484
#, python-format
msgid "Unknown OpenID response type: %r"
msgstr "未知开放ID回答类型：%r"

#: apps/users/views.py:486
msgid "This is an OpenID relying party endpoint."
msgstr "该开放ID依赖于终端。"

#: apps/users/views.py:495
msgid "You can't edit this openid"
msgstr "你无法编辑该开放ID。"

#: apps/users/views.py:497
msgid "The openid was deleted."
msgstr "该开放ID已删除。"

#: apps/users/views.py:527
msgid "Profile image updated"
msgstr "文件图片已更新。"

#: apps/users/views.py:532
msgid "There was an error uploading your image."
msgstr "上传图片中出错。"

#: apps/users/views.py:544
msgid "Profile link added."
msgstr "文件链接已添加。"

#: apps/users/views.py:553
msgid "There was an error saving your link."
msgstr "链接保存中存在错误。"

#: apps/users/views.py:577
msgid "Profile link updated"
msgstr "文件链接已更新。"

#: apps/users/views.py:600
msgid "The link was deleted."
msgstr "链接已删除。"

#: templates/404.html:6
msgid "Page not found"
msgstr "页面无法找到。"

#: templates/404.html:8
msgid "Oops. That links doesn't seem to work. Maybe the page you are looking for is on the old p2pu site? Try "
msgstr "哎哟！链接暂时无法工作。也许你所找的页面在p2pu旧网站上？试试去吧！"

#: templates/404.html:9
msgid "If you think this is an error, please let us know by &lt;a href=\"http://p2pu.lighthouseapp.com/projects/71002\" target=\"_blank\"&gt;filling a bug report&lt;/a&gt;."
msgstr "如果你发现了网站错误，请及时告知我们。&lt;a href=\"http://p2pu.lighthouseapp.com/projects/71002\" 目标=\"_空格\"&gt;filling 错误报告&lt;/a&gt;."

#: templates/500.html:6
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误。"

#: templates/500.html:8
msgid "Clearly what was supposed to happen, didn't. You can help us to solve this problem by &lt;a href=\"http://p2pu.lighthouseapp.com/projects/71002\"&gt;filing a bug report&lt;/a&gt;, and telling us what you were doing when the problem occurred."
msgstr "即将应该发生什么呢？你可以通过&It; &lt;a href=\"http://p2pu.lighthouseapp.com/projects/71002\"&gt;filing a bug report&lt;/a&gt帮助我们解决这个问题，同时也可以告诉我们当问题出现时你将如何解决。"

#: templates/503.html:5
msgid "Down for maintenance, come back soon"
msgstr "维护中，稍后回来。"

#: templates/503.html:7
msgid "We are probably in the process of upgrading the site. We apologize for any inconvenience, and hope that you will like the new features."
msgstr "网站更新中。我们对您造成的不便深表歉意，希望你对我们新网站满意！"

#: templates/_footer.html:8
msgid "What is P2PU?"
msgstr "什么是P2PU?"

#: templates/_footer.html:9
msgid "The Peer 2 Peer University is a grassroots open education project that organizes learning outside of institutional walls and gives learners recognition for their achievements. P2PU creates a model for lifelong learning alongside traditional formal higher education. Leveraging the internet and educational materials openly available online, P2PU enables high-quality low-cost education opportunities."
msgstr "P2PU是一个草根开放教育项目。它致力于学术之外的学习，并给予认证。P2PU将创建一个区别于传统高等教育的终身学习模式。P2PU公开提供在线利用互联网资料，为大家提供低成本高品质的教育机会。"

#: templates/_footer.html:12
msgid "Some of our supporters"
msgstr "赞助者。"

#: templates/_footer.html:15
msgid "View all of our supporters"
msgstr "浏览我们的赞助者。"

#: templates/_footer.html:18
msgid "Connect with us"
msgstr "联系我们。"

#: templates/_footer.html:20
msgid "Get Involved"
msgstr "参与"

#: templates/_footer.html:21
msgid "Read our Blog"
msgstr "阅读我们的博客。"

#: templates/_footer.html:22
msgid "Find us on Facebook"
msgstr "关注我们的Facebook。"

#: templates/_footer.html:23
msgid "Follow us on Twitter"
msgstr "关注我们的推客。"

#: templates/_footer.html:24
msgid "Send us an email"
msgstr "请邮件我们。"

#: templates/_footer.html:31
msgid "(more)"
msgstr "（更多）"

#: templates/_footer.html:34
msgid "CC BY SA"
msgstr ""

#: templates/_footer.html:37
#: templates/base.html:64
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: templates/_footer.html:38
#: templates/base.html:68
msgid "About P2PU"
msgstr "关于P2PU"

#: templates/_footer.html:39
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: templates/_footer.html:40
msgid "Announcements"
msgstr "注意事项"

#: templates/_footer.html:41
msgid "Wiki"
msgstr "维基百科"

#: templates/_footer.html:42
msgid "Found a Bug?"
msgstr "找到漏洞？"

#: templates/_footer.html:45
msgid "Creative Commons Share-Alike"
msgstr "分享相似评论"

#: templates/_footer.html:46
msgid "Privacy Guidelines"
msgstr "个人指导"

#: templates/_footer.html:47
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: templates/base.html:14
msgid "Learning for everyone, by everyone, about almost anything."
msgstr "向所有人学习任何知识。"

#: templates/base.html:27
msgid "css/style-en.css"
msgstr ""

#: templates/base.html:42
#: templates/search/search.html:15
msgid "Loading"
msgstr "正在下载"

#: templates/base.html:56
msgid "BETA"
msgstr "试用版"

#: templates/base.html:59
#: templates/activity/base.html:17
#: templates/projects/base.html:18
#: templates/projects/directory.html:4
#: templates/projects/directory.html:16
#: templates/projects/gallery.html:4
#: templates/projects/gallery.html.py:16
#: templates/projects/project_edit.html:25
#: templates/tags/directory.html:4
#: templates/tags/directory.html.py:12
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: templates/base.html:60
#: templates/activity/base.html:21
#: templates/projects/_user_list.html:8
#: templates/projects/project_user_list.html:7
#: templates/projects/project_user_list.html:12
#: templates/schools/school_edit_statistics.html:16
#: templates/users/profile.html:18
#: templates/users/profile_edit.html:11
#: templates/users/user_list.html:5
#: templates/users/user_list.html.py:10
msgid "People"
msgstr "人们"

#: templates/base.html:62
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/base.html:69
msgid "Ask a Question"
msgstr "提问"

#: templates/base.html:70
msgid "Handbook"
msgstr "说明手册"

#: templates/base.html:86
msgid "My P2PU"
msgstr "我的P2PU"

#: templates/base.html:93
#: templates/dashboard/dashboard.html:17
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:9
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: templates/base.html:94
#: templates/users/profile_edit.html:22
msgid "View Profile"
msgstr "查看详细资料"

#: templates/base.html:95
#: templates/users/profile.html:24
#: templates/users/profile_edit.html:5
#: templates/users/profile_edit.html:21
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑文件"

#: templates/base.html:96
#: templates/chat/chat.html:4
#: templates/chat/chat.html.py:10
#: templates/projects/sidebar.html:158
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: templates/base.html:97
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:4
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:11
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:20
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: templates/base.html:98
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/base.html:104
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:114
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:157
#: templates/drumbeatmail/base.html:52
#: templates/projects/contact_organizers.html:49
#: templates/users/profile_form_base.html:76
msgid "en"
msgstr ""

#: templates/base.html:176
msgid "jquery.ui.datepicker-en.js"
msgstr ""

#: templates/base.html:178
msgid "js/script-en.js"
msgstr ""

#: templates/activity/_activity_resource.html:10
#: templates/content/page.html:47
#: templates/drumbeat/report_abuse.html:10
#: templates/drumbeat/report_received.html:10
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:49
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:96
#: templates/projects/sidebar.html:106
#: templates/replies/_comment_threads.html:32
#: templates/replies/_comment_threads.html:90
#: templates/signups/sign_up.html:66
#: templates/users/sidebar.html:82
msgid "Report Abuse"
msgstr "举报"

#: templates/activity/_activity_resource.html:12
#: templates/activity/delete_restore.html:32
#: templates/content/confirm_delete_page.html:19
#: templates/content/confirm_delete_page.html:29
#: templates/content/page.html:22
#: templates/projects/project_edit_links.html:39
#: templates/replies/_comment_threads.html:28
#: templates/replies/_comment_threads.html:65
#: templates/replies/_comment_threads.html:86
#: templates/replies/_comment_threads.html:124
#: templates/replies/delete_restore_comment.html:38
#: templates/schools/school_edit_featured.html:38
#: templates/schools/school_edit_membership.html:38
#: templates/signups/delete_restore_answer.html:35
#: templates/signups/sign_up.html:63
#: templates/users/profile_edit_links.html:60
#: templates/users/profile_edit_openids.html:30
#: templates/users/settings_delete.html:26
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/activity/_activity_resource.html:25
msgid "at"
msgstr "在"

#: templates/activity/_activity_resource.html:36
msgid "via"
msgstr "通过"

#: templates/activity/_activity_resource.html:45
#, python-format
msgid ""
"\n"
"              %(counter)s Comment\n"
"            "
msgid_plural ""
"\n"
"              %(counter)s Comments\n"
"            "

#: templates/activity/base.html:4
#: templates/schools/school_edit_statistics.html:23
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: templates/activity/delete_restore.html:8
msgid "Restore Activity"
msgstr "还原活动"

#: templates/activity/delete_restore.html:10
msgid "Delete Activity"
msgstr "删除活动"

#: templates/activity/delete_restore.html:21
msgid "Are you sure you want to restore this activity?"
msgstr "你希望还原此活动吗？"

#: templates/activity/delete_restore.html:23
msgid "Are you sure you want to delete this activity?"
msgstr "你希望删除此活动吗？"

#: templates/activity/delete_restore.html:27
#: templates/badges/badge_edit_summary.html:53
#: templates/badges/badge_edit_summary.html:56
#: templates/content/confirm_delete_page.html:27
#: templates/content/create_page.html:28
#: templates/content/edit_page.html:37
#: templates/content/restore_version.html:34
#: templates/dashboard/dashboard.html:43
#: templates/drumbeat/report_abuse.html:16
#: templates/drumbeatmail/base.html:38
#: templates/projects/_wall.html:20
#: templates/projects/contact_organizers.html:34
#: templates/projects/project_clone.html:21
#: templates/projects/project_edit_image.html:24
#: templates/projects/project_edit_status.html:57
#: templates/projects/project_edit_summary.html:60
#: templates/projects/project_edit_summary.html:63
#: templates/projects/project_import.html:21
#: templates/replies/comment_page.html:125
#: templates/replies/delete_restore_comment.html:33
#: templates/schools/school_edit_background.html:23
#: templates/schools/school_edit_groups_icon.html:23
#: templates/schools/school_edit_logo.html:23
#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:24
#: templates/schools/school_edit_site_logo.html:23
#: templates/schools/school_edit_styles.html:68
#: templates/schools/school_edit_summary.html:22
#: templates/signups/answer_sign_up.html:91
#: templates/signups/delete_restore_answer.html:30
#: templates/signups/edit_signup.html:31
#: templates/users/profile_edit_main.html:25
#: templates/users/settings_delete.html:25
#: templates/users/settings_email.html:18
#: templates/users/settings_notifications.html:77
#: templates/users/settings_password.html:27
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/activity/delete_restore.html:30
#: templates/content/restore_version.html:21
#: templates/content/restore_version.html:36
#: templates/content/version_page.html:23
#: templates/replies/_comment_threads.html:14
#: templates/replies/delete_restore_comment.html:36
#: templates/signups/delete_restore_answer.html:33
#: templates/signups/sign_up.html:53
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: templates/activity/index.html:20
#: templates/badges/assessment_edit.html:62
#: templates/content/page.html:85
#: templates/projects/project_admin_metrics.html:26
#: templates/projects/project_admin_metrics.html:41
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/activity/reply_action_link.html:2
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:48
#: templates/drumbeatmail/inbox.html:95
#: templates/drumbeatmail/reply.html:4
#: templates/drumbeatmail/reply.html:6
#: templates/replies/_comment_threads.html:24
#: templates/replies/_comment_threads.html:58
#: templates/replies/_comment_threads.html:82
#: templates/replies/_comment_threads.html:121
#: templates/signups/sign_up.html:61
msgid "Reply"
msgstr "重来"

#: templates/badges/_assessment_body.html:4
msgid "Assessment from"
msgstr "评估"

#: templates/badges/_assessment_body.html:4
#: templates/badges/_assessment_item.html:11
msgid "on"
msgstr "开始"

#: templates/badges/_assessment_body.html:14
#: templates/badges/_assessment_body.html:30
msgid "out of 4"
msgstr "4"

#: templates/badges/_assessment_body.html:26
msgid "Final rating"
msgstr "最后排行"

#: templates/badges/_assessment_body.html:40
msgid "Comment:"
msgstr "评论"

#: templates/badges/_assessment_item.html:11
msgid "Gave"
msgstr "给予"

#: templates/badges/_assessment_item.html:11
#: templates/projects/project_edit_status.html:48
#: templates/projects/sidebar.html:134
msgid "to"
msgstr "给"

#: templates/badges/_badge_card.html:9
#: templates/badges/badge.html:71
msgid "Awarded"
msgstr "授奖"

#: templates/badges/_badge_card.html:12
#: templates/badges/badge.html:71
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: templates/badges/_badge_card.html:22
msgid "Rubrics"
msgstr "评估准则"

#: templates/badges/_give_badge_action.html:3
msgid "Give Badge"
msgstr "给与徽章"

#: templates/badges/_give_badge_action.html:4
#: templates/badges/badges_list.html:9
#: templates/badges/base.html:10
#: templates/badges/profile_badges_manage.html:17
#: templates/users/sidebar.html:145
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

#: templates/badges/_submission_item.html:11
msgid "Submitted work on "
msgstr "提交"

#: templates/badges/_submission_item.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            %(counter)s Review\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            %(counter)s Reviews\n"
"          "
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: templates/badges/assessment_edit.html:10
msgid "Please Review "
msgstr "请检阅"

#: templates/badges/assessment_edit.html:10
msgid "'s Work for the "
msgstr "来自  的  作业"

#: templates/badges/assessment_edit.html:15
#: templates/badges/badge.html:15
#: templates/badges/show_user_awards.html:15
#: templates/badges/submission_edit.html:14
msgid "Rubric"
msgstr "题目"

#: templates/badges/assessment_edit.html:23
msgid "Submitted Work"
msgstr "提交作业"

#: templates/badges/assessment_edit.html:31
#: templates/badges/submission_show.html:14
msgid "Link to work:"
msgstr "作业链接"

#: templates/badges/assessment_edit.html:35
msgid "Reason:"
msgstr "原因"

#: templates/badges/assessment_edit.html:40
msgid "Review"
msgstr "审阅"

#: templates/badges/assessment_edit.html:46
msgid "Rating"
msgstr "给分"

#: templates/badges/assessment_edit.html:47
msgid "Provide a rating of Never, Sometimes, Most or the Time, or Always for each of the following rubric items."
msgstr "从不给于评分，有时候、大多数时候或者总是根据以下项目进行评估。"

#: templates/badges/assessment_edit.html:63
msgid "Add feedback and other comments to your review."
msgstr "对你的审阅给予反馈以及其它评论"

#: templates/badges/assessment_edit.html:69
#: templates/badges/peer_assessment.html:34
#: templates/badges/submission_edit.html:51
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/badges/badge.html:27
msgid "View your Application"
msgstr "查看你的申请"

#: templates/badges/badge.html:29
msgid "Apply for Badge"
msgstr "申请徽章"

#: templates/badges/badge.html:35
msgid "Give Badge to your Peer"
msgstr "给与你的同伴一个徽章"

#: templates/badges/badge.html:39
#: templates/badges/show_user_awards.html:29
#: templates/projects/imported_detailed_description.html:15
msgid "Prerequisites"
msgstr "预习"

#: templates/badges/badge.html:49
#: templates/badges/show_user_awards.html:39
msgid "Awarded At"
msgstr "对  的授奖"

#: templates/badges/badge.html:58
msgid "Awarded To"
msgstr "给  的授奖"

#: templates/badges/badge.html:69
#: templates/badges/show_user_awards.html:48
msgid "Submissions"
msgstr "意见"

#: templates/badges/badge_edit.html:4
#: templates/badges/badge_edit.html:10
msgid "Edit Badge"
msgstr "编辑徽章"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:10
#: templates/projects/project_edit_links.html:14
#: templates/projects/project_edit_links_base.html:13
#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:25
#: templates/projects/project_edit_participants.html:36
#: templates/projects/project_edit_summary.html:12
#: templates/schools/school_edit_featured.html:27
#: templates/schools/school_edit_membership.html:27
#: templates/schools/school_edit_organizers.html:27
#: templates/schools/school_edit_summary.html:10
#: templates/users/profile_edit_links.html:13
#: templates/users/profile_edit_links.html:35
#: templates/users/profile_edit_links_edit.html:13
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:15
msgid "Brief description"
msgstr "简略描述"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:16
msgid "This is used both on P2PU and within the Open Badges Infrastructure (OBI)"
msgstr "共用于P2PU和OBI"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:21
msgid "Criteria to get badge"
msgstr "获得徽章的标准"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:22
msgid "This is what is sent to OBI for the criteria information. Note: Thinking about replacing this just generating text for OBI from rubric and type."
msgstr ""

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:27
msgid "Assessment type"
msgstr "评估种类"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:28
msgid "Depending on the type, more options will show."
msgstr "根据种类，有不同的选项"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:33
msgid "Badge logic"
msgstr "徽章的逻辑性"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:34
msgid "Only valid for certain assessment types. Badge logic is pulled from pre-made logic statements."
msgstr "只对一定的评估种类有效。徽章逻辑是由先前的逻辑声明辑决定"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:39
msgid "Badge rubric"
msgstr "徽章标题"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:40
msgid "Only valid for certain assessment types. Badge rubric is pulled from pre-made rubric statements."
msgstr "只对一定的评估有效。徽章标题由先前的标题声明决定"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:45
msgid "Badge type"
msgstr "徽章种类"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:46
msgid "Based on assessment type, the badge type is pre-selected."
msgstr "根据评估种类来设定徽章种类"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:54
#: templates/content/edit_page.html:39
#: templates/dashboard/setup_profile.html:9
#: templates/projects/project_edit_status.html:58
#: templates/projects/project_edit_summary.html:61
#: templates/replies/comment_page.html:128
#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:25
#: templates/schools/school_edit_styles.html:69
#: templates/schools/school_edit_summary.html:23
#: templates/signups/answer_sign_up.html:96
#: templates/signups/edit_signup.html:32
#: templates/users/profile_edit_main.html:26
#: templates/users/settings_email.html:19
#: templates/users/settings_notifications.html:78
#: templates/users/settings_password.html:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/badges/badge_edit_summary.html:57
#: templates/content/create_page.html:30
#: templates/projects/directory.html:22
#: templates/projects/gallery.html:21
#: templates/projects/project_edit.html:6
#: templates/projects/project_edit.html:40
#: templates/projects/project_edit_summary.html:64
#: templates/projects/project_import.html:22
#: templates/tags/directory.html:22
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/badges/peer_assessment.html:10
msgid "Give"
msgstr "给"

#: templates/badges/peer_assessment.html:10
msgid "to your Peer"
msgstr "你的同伴"

#: templates/badges/peer_assessment.html:22
msgid "Peer Username"
msgstr "同伴的用户名"

#: templates/badges/peer_assessment.html:28
msgid "Justification Comment"
msgstr "评论理由"

#: templates/badges/profile_badges_manage.html:6
#: templates/badges/profile_badges_manage.html:9
#: templates/users/profile_edit.html:32
msgid "Manage Badges"
msgstr "管理徽章"

#: templates/badges/profile_badges_manage.html:10
#, python-format
msgid "Send your email address and badges to the &lt;a href=\"%(obi_url)s\" target=\"_blank\"&gt;Open Badges Infrastructure (OBI)&lt;/a&gt;. Visit the &lt;a href=\"%(badges_help_url)s\" target=\"_blank\"&gt;assessments and badges page&lt;/a&gt; for more information."
msgstr "发送你的邮箱地址和徽章到&lt;a href=\"%(obi_url)s\" target=\"_blank\"&gt;Open Badges Infrastructure (OBI)&lt;/a&gt;. Visit the &lt;a href=\"%(badges_help_url)s\" target=\"_blank\"&gt;assessments and badges page&lt;/a&gt; 以获得更多的信息。"

#: templates/badges/profile_badges_manage.html:22
#: templates/drumbeatmail/base.html:39
#: templates/messages/compose.html:8
#: templates/projects/contact_organizers.html:36
#: templates/users/forgot_password.html:18
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/badges/profile_badges_manage.html:26
msgid "You don't have any badges."
msgstr "你没有任何徽章"

#: templates/badges/show_assessment.html:8
#: templates/badges/show_assessment.html:20
msgid "Review of"
msgstr "关于 的审阅"

#: templates/badges/show_assessment.html:8
#: templates/badges/show_assessment.html:20
msgid "'s Work for "
msgstr "   的作业"

#: templates/badges/show_assessment.html:10
#: templates/badges/show_assessment.html:22
msgid "Justification of"
msgstr "关于  的评定"

#: templates/badges/show_assessment.html:10
#: templates/badges/show_assessment.html:22
msgid "Award to"
msgstr "向  授奖"

#: templates/badges/show_user_awards.html:10
msgid "'s Awards to"
msgstr "对   的授奖"

#: templates/badges/show_user_awards.html:56
msgid "Assessment Results:"
msgstr "评估结果"

#: templates/badges/show_user_awards.html:60
#: templates/badges/show_user_awards.html:63
#: templates/badges/submission_show.html:29
#: templates/badges/submission_show.html:32
#: templates/messages/inbox.html:13
msgid "Received"
msgstr "接手"

#: templates/badges/show_user_awards.html:60
#: templates/badges/show_user_awards.html:63
#: templates/badges/submission_show.html:29
#: templates/badges/submission_show.html:32
msgid " reviews from the"
msgstr "来自   的审阅"

#: templates/badges/show_user_awards.html:60
#: templates/badges/submission_show.html:29
msgid "reviews needed."
msgstr "需要审阅"

#: templates/badges/show_user_awards.html:63
#: templates/badges/submission_show.html:32
msgid "reviews needed from challenge adopters."
msgstr "来自挑战发出者的审阅"

#: templates/badges/show_user_awards.html:66
#: templates/badges/submission_show.html:35
msgid "The posted reviews are giving this work submission a total score of"
msgstr "给予这一份作业  分"

#: templates/badges/show_user_awards.html:66
#: templates/badges/submission_show.html:35
msgid "(needs to be at least"
msgstr "最低要求"

#: templates/badges/show_user_awards.html:66
#: templates/badges/submission_show.html:35
msgid "for the badge to be awarded)."
msgstr "获得徽章"

#: templates/badges/show_user_awards.html:73
#: templates/badges/submission_show.html:48
msgid "Assessments"
msgstr "评估"

#: templates/badges/submission_edit.html:9
msgid "Apply for "
msgstr "申请"

#: templates/badges/submission_edit.html:24
msgid "Submit your Work from"
msgstr "从    提交你的作业"

#: templates/badges/submission_edit.html:30
msgid "Submit your Work"
msgstr "提交作业"

#: templates/badges/submission_edit.html:38
#: templates/projects/project_edit_links.html:15
#: templates/users/profile_edit_links.html:36
msgid "URL"
msgstr "链接"

#: templates/badges/submission_edit.html:39
msgid "Link to the work you are submitting."
msgstr "链接你的作业"

#: templates/badges/submission_edit.html:44
msgid "Reflection"
msgstr "反思"

#: templates/badges/submission_edit.html:45
msgid "What did you learn through this work? Why do you feel you deserve this badge?"
msgstr "你从作业中获得什么？为什么认为你可以获得徽章？"

#: templates/badges/submission_show.html:6
#: templates/badges/submission_show.html:12
msgid "Application for"
msgstr "对  的申请"

#: templates/badges/submission_show.html:12
msgid "from"
msgstr "来自"

#: templates/badges/submission_show.html:18
msgid "Reflection:"
msgstr "反思"

#: templates/badges/submission_show.html:23
msgid "Assess for Badge"
msgstr "关于徽章的评定"

#: templates/badges/submission_show.html:26
msgid "Progress:"
msgstr "进步"

#: templates/badges/success_msg.html:3
#, python-format
msgid "The badges were send succesfully! You can now see your badges at &lt;a href=\"%(obi_url)s\" target=\"_blank\"&gt;%(obi_url)s&lt;/a&gt;. Be sure to log in using the email &lt;strong&gt;%(email)s&lt;/strong&gt;."
msgstr "徽章发送成功。你先可以查看你的徽章了&lt;a href=\"%(obi_url)s\" target=\"_blank\"&gt;%(obi_url)s&lt;/a&gt;. Be sure to log in using the email &lt;strong&gt;%(email)s&lt;/strong&gt;."

#: templates/content/base_page_form.html:19
#: templates/replies/comment_page.html:77
#: templates/signups/answer_sign_up.html:24
msgid "[Preview]"
msgstr "预览"

#: templates/content/base_page_form.html:30
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/content/base_page_form.html:31
msgid "A good title is short and descriptive."
msgstr "好的标题应该简洁而概括。"

#: templates/content/base_page_form.html:38
#: templates/projects/project_edit_summary.html:18
msgid "One sentence description"
msgstr "一句话描述"

#: templates/content/base_page_form.html:39
msgid "This description will be used as sub header bellow the task title."
msgstr "该描述将作为副标题"

#: templates/content/base_page_form.html:50
msgid "Collaborative work (editable by all the participants)."
msgstr "协作作业（可由参与者编辑）"

#: templates/content/base_page_form.html:56
#: templates/replies/comment_page.html:132
#: templates/signups/answer_sign_up.html:98
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: templates/content/confirm_delete_page.html:11
#: templates/content/create_page.html:11
#: templates/content/edit_page.html:11
#: templates/content/history_page.html:11
#: templates/content/page.html:14
#: templates/content/restore_version.html:10
#: templates/content/version_page.html:12
#: templates/projects/project_task_list.html:9
msgid "Task List"
msgstr "任务列表"

#: templates/content/confirm_delete_page.html:24
msgid "Are you sure you want to delete this task?"
msgstr "你确定要删除此任务吗？"

#: templates/content/create_page.html:5
#: templates/content/create_page.html:15
msgid "Create Task"
msgstr "创建任务"

#: templates/content/create_page.html:19
#: templates/content/edit_page.html:27
msgid "Constructing a good task is crucial to the peer learning process. Tasks should have a clear goal in mind and should be sequential throughout the learning process. A task can be as big or as small and last as long as you like - it can be a planned discussion for one day, a piece of writing constructed over a week, a project that lasts for a few weeks, or a month-long endeavour that everyone works on."
msgstr "创建一个好的任务对于同伴的学习非常重要。任务需要有一个明确的目标，同时可以通过学习来实现目标。任务可大可小，它可以是一天的讨论，一周的写作，或数周甚至一个月的项目。"

#: templates/content/edit_page.html:18
#: templates/content/page.html:21
#: templates/projects/project_edit.html:6
#: templates/projects/project_edit_links.html:35
#: templates/projects/sidebar.html:102
#: templates/replies/_comment_threads.html:29
#: templates/replies/_comment_threads.html:64
#: templates/replies/_comment_threads.html:87
#: templates/replies/_comment_threads.html:125
#: templates/signups/sign_up.html:64
#: templates/users/profile_edit_links.html:56
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/content/edit_page.html:33
#: templates/content/restore_version.html:30
msgid "Minor update (not posted to the wall)."
msgstr "辅修课目更新"

#: templates/content/history_page.html:15
#: templates/content/history_page.html:21
#: templates/content/restore_version.html:14
#: templates/content/version_page.html:16
msgid "History"
msgstr "背景"

#: templates/content/history_page.html:25
#: templates/content/history_page.html:33
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: templates/content/history_page.html:27
msgid "(current)"
msgstr "目前"

#: templates/content/page.html:24
msgid "View History"
msgstr "查看背景"

#: templates/content/page.html:26
#: templates/content/page.html.py:81
msgid "Post Comment"
msgstr "黏贴评论"

#: templates/content/page.html:36
msgid "Task Navigation"
msgstr "任务协商"

#: templates/content/page.html:62
msgid "Are you done with this task?"
msgstr "完成任务了？"

#: templates/content/page.html:65
msgid "Yes, I'm done"
msgstr "是的，已完成"

#: templates/content/page.html:69
msgid "You've marked this task as completed."
msgstr "你已将任务标识为“已完成”。"

#: templates/content/page.html:70
msgid "Move on to next task"
msgstr "下一个任务"

#: templates/content/page.html:83
msgid "Task Discussion"
msgstr "任务讨论"

#: templates/dashboard/dashboard.html:8
msgid "Your Dashboard"
msgstr "你的仪表盘"

#: templates/dashboard/dashboard.html:10
msgid "Activity from your profile"
msgstr "来自你文档中的活动"

#: templates/dashboard/dashboard.html:11
msgid "Activity from your dashboard"
msgstr "来自仪表盘的活动"

#: templates/dashboard/dashboard.html:28
msgid "Welcome to P2PU!"
msgstr "欢迎来到P2PU"

#: templates/dashboard/dashboard.html:29
msgid "To get started, you should "
msgstr "开始之前，你需要"

#: templates/dashboard/dashboard.html:29
msgid "update your profile&lt;/a&gt;. This is a great way to tell people a bit more about yourself. Then find "
msgstr "更新你的文档&lt;/a&gt；通过这个方式让大家更了解你。然后"

#: templates/dashboard/dashboard.html:29
msgid "people&lt;/a&gt; and "
msgstr "人们&lt;/a&gt; 和"

#: templates/dashboard/dashboard.html:29
msgid "groups&lt;/a&gt; that interest you and start following them! You can also "
msgstr "小组&lt;/a&gt;你可以寻找你所感兴趣的！同时你也可以"

#: templates/dashboard/dashboard.html:29
msgid "create new groups&lt;/a&gt; and update how often P2PU "
msgstr "创建新的小组&lt;/a&gt; 更新P2PU"

#: templates/dashboard/dashboard.html:29
msgid "contacts you&lt;/a&gt;."
msgstr "联系你&lt;/a&gt;"

#: templates/dashboard/dashboard.html:36
msgid "Post a message to your followers"
msgstr "给与你的追随者信息"

#: templates/dashboard/dashboard.html:45
msgid "Post Update"
msgstr "更新公告"

#: templates/dashboard/setup_profile.html:5
#: templates/dashboard/setup_profile.html:7
msgid "Create Profile"
msgstr "创建文档"

#: templates/dashboard/splash.html:5
msgid "Learning for everyone, by everyone, about almost anything"
msgstr "向任何人学习任何知识"

#: templates/dashboard/splash.html:18
msgid "Browse Groups &amp; Courses"
msgstr "浏览小组 &amp;课程"

#: templates/dashboard/splash.html:19
msgid "Start Your Own"
msgstr "开始你的"

#: templates/dashboard/splash.html:22
msgid "&lt;em class=\"highlight3\"&gt;Learn&lt;/em&gt; anything&lt;br&gt;with your &lt;em class=\"highlight2\"&gt;peers&lt;/em&gt;.&lt;br&gt;&lt;span class=\"sub\"&gt;It's &lt;em class=\"highlight2\"&gt;online&lt;/em&gt; and totally &lt;em class=\"highlight3\"&gt;free&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;."
msgstr "&lt;em class=\"highlight3\"&gt;Learn&lt;/em&gt; anything&lt;br&gt;with your &lt;em class=\"highlight2\"&gt;peers&lt;/em&gt;.&lt;br&gt;&lt;span class=\"sub\"&gt;It's &lt;em class=\"highlight2\"&gt;online&lt;/em&gt; and totally &lt;em class=\"highlight3\"&gt;free&lt;/em&gt;&lt;/span&gt;."

#: templates/dashboard/splash.html:24
msgid "At"
msgstr "在"

#: templates/dashboard/splash.html:24
msgid "people work together to learn a particular topic by completing tasks, assessing individual and group work, and providing constructive feedback."
msgstr ""

#: templates/dashboard/splash.html:37
#: templates/projects/_project_list.html:5
#: templates/schools/school_edit.html:23
#: templates/schools/school_edit_featured.html:7
#: templates/users/user_list.html:30
msgid "Featured"
msgstr ""

#: templates/dashboard/splash.html:47
msgid "P2PU Blog"
msgstr ""

#: templates/dashboard/splash.html:47
msgid "Subscribe to the Peer 2 Peer University blog"
msgstr ""

#: templates/dashboard/splash.html:47
msgid "feed"
msgstr ""

#: templates/drumbeat/report_abuse.html:5
#: templates/drumbeat/report_received.html:5
msgid "Abuse Report Received"
msgstr ""

#: templates/drumbeat/report_abuse.html:14
msgid "Would you like to report this content as objectionable? This can be anything from suspected spam to offensive content."
msgstr ""

#: templates/drumbeat/report_abuse.html:17
msgid "Report"
msgstr ""

#: templates/drumbeat/report_received.html:12
msgid "Thank You,"
msgstr ""

#: templates/drumbeat/report_received.html:13
msgid "We have received your report and will investigate further."
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/base.html:12
msgid "To"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/base.html:22
#: templates/projects/contact_organizers.html:17
msgid "Message"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/base.html:34
#: templates/projects/contact_organizers.html:29
#: templates/users/profile_form_base.html:55
msgid "Welcome Robots, ReCaptcha has been disabled for your convenience. Spam at will."
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/compose.html:4
msgid "Compose Message"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/compose.html:6
msgid "New Private Message"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/inbox.html:14
msgid "New Private Discussion"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/inbox.html:25
msgid "All Messages"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/inbox.html:26
msgid "Sent"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/inbox.html:41
msgid "You have no messages"
msgstr ""

#: templates/drumbeatmail/inbox.html:116
msgid "More"
msgstr ""

#: templates/messages/compose.html:4
#: templates/messages/inbox.html:40
msgid "New Message"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:4
msgid "Your Messages"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:6
msgid "You have no messages in your inbox"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:11
msgid "From"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:14
msgid "Action"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:29
msgid "DATETIME_FORMAT"
msgstr ""

#: templates/messages/inbox.html:32
msgid "delete"
msgstr ""

#: templates/pagination/pagination_links.html:4
#: templates/pagination/pagination_links.html:6
msgid "previous"
msgstr ""

#: templates/pagination/pagination_links.html:9
#: templates/pagination/pagination_links.html:11
msgid "next"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_card.html:23
#: templates/projects/sidebar.html:162
#: templates/users/_user_card.html:20
msgid "Updates"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_card.html:27
#: templates/projects/_user_list.html:79
#: templates/projects/project_edit.html:49
#: templates/projects/project_edit_participants.html:7
#: templates/projects/sidebar.html:170
#: templates/schools/school_edit_statistics.html:19
msgid "Participants"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_card.html:31
#: templates/projects/_user_list.html:112
#: templates/projects/sidebar.html:174
#: templates/schools/school_edit_statistics.html:20
#: templates/users/_user_card.html:12
#: templates/users/sidebar.html:91
msgid "Followers"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:16
msgid "Open for Sign-Up"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:27
msgid "Last Updated"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:38
msgid "Popular"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:49
msgid "New"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:60
#: templates/projects/sidebar.html:126
msgid "Under Development"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:71
#: templates/projects/sidebar.html:123
msgid "Archived"
msgstr ""

#: templates/projects/_project_list.html:80
#: templates/projects/gallery.html:19
msgid "View All"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:10
msgid "Completed"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:13
#: templates/projects/sidebar.html:207
msgid "Tasks"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:30
msgid "View and Discuss"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:33
#: templates/projects/project_edit.html:38
msgid "View"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:40
msgid "Next Steps:"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:52
#: templates/projects/sidebar.html:226
msgid "No tasks have been added."
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:56
msgid "Displaying"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:56
msgid "of"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:56
msgid "total tasks"
msgstr ""

#: templates/projects/_task_list.html:57
msgid "See All Tasks"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:3
msgid "Congratulations!"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:4
msgid "Good job completing all the tasks."
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:6
msgid "Awarded Badges"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:14
msgid "See Reviews Status for Submitted Work"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:22
msgid "Earn More Badges"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:30
msgid "Assess Others' Work"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:38
msgid "Join Next Challenges"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:46
msgid "Help Others with this Challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/_tasks_completed_msg.html:49
msgid "Adopt this Challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:6
msgid "See All"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:24
msgid "Mentorship Program"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:25
msgid "Don't miss the opportunity of becoming a mentor or mentee at"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:26
msgid "Request a Mentor"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:27
msgid " or "
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:28
msgid "Become a Mentor"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:32
msgid "Peers who have offered their help"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:46
#: templates/projects/sidebar.html:166
#: templates/schools/school_edit_statistics.html:18
msgid "Organizers"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:66
msgid "Peers taking this challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:99
msgid "Peers who have completed this challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/_user_list.html:131
msgid "View all"
msgstr ""

#: templates/projects/_wall.html:10
msgid "Post a message"
msgstr ""

#: templates/projects/_wall.html:14
msgid "Important message (participants can not turn off notifications for important messages)."
msgstr ""

#: templates/projects/_wall.html:21
msgid "Post Message"
msgstr ""

#: templates/projects/contact_organizers.html:6
msgid "Contact Organizers of "
msgstr ""

#: templates/projects/detailed_description_initial_content.html:4
#, python-format
msgid "Please fill out the  %(kind)s's full description."
msgstr ""

#: templates/projects/detailed_description_initial_content.html:4
msgid "In this page you could:"
msgstr ""

#: templates/projects/detailed_description_initial_content.html:7
#, python-format
msgid "Describe the purpose of the %(kind)s and the learning goals for the tasks within."
msgstr ""

#: templates/projects/detailed_description_initial_content.html:8
#, python-format
msgid "Describe your role in this  %(kind)s. What made you interested in this topic? What do you hope to achieve by organizing this  %(kind)s? Are you an expert, enthusiastic or a novice?"
msgstr ""

#: templates/projects/detailed_description_initial_content.html:9
#, python-format
msgid "Include any prerequisite knowledge or skills needed to participate in the  %(kind)s, the intended start date, estimated pace, commitment, amount of work, and the length of time the participants can expect to work together (a few days, a few weeks, or forever)."
msgstr ""

#: templates/projects/detailed_description_initial_content.html:10
#, python-format
msgid "Provided any other information that could be useful for people interested in joining the  %(kind)s. In what ways can participants expect to contribute to the creation of tasks and assessing each others\\' contributions? What will the final task comprise?"
msgstr ""

#: templates/projects/directory.html:18
#: templates/projects/directory.html:30
#: templates/tags/directory.html:18
msgid "All"
msgstr ""

#: templates/projects/directory.html:28
#: templates/projects/gallery.html:27
#: templates/schools/home.html:14
#: templates/tags/directory.html:27
msgid "Browse"
msgstr ""

#: templates/projects/imported_detailed_description.html:3
#: templates/projects/project_edit.html:45
#: templates/schools/school_edit.html:16
msgid "Summary"
msgstr ""

#: templates/projects/imported_detailed_description.html:9
msgid "Learning Objectives"
msgstr ""

#: templates/projects/project.html:18
#: templates/projects/sidebar.html:231
msgid "New Task"
msgstr ""

#: templates/projects/project.html:19
#: templates/projects/project_edit.html:37
msgid "Admin"
msgstr ""

#: templates/projects/project.html:34
msgid "Activity Wall"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:12
msgid "Organizer Quick View"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:14
msgid "export data"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:16
msgid "This table shows the overview of participant data. "
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:17
msgid "To see follower data or non-loggedin user data, use export for a &lt;acronym title=\"Comma Separated Values\"&gt;CSV&lt;/acronym&gt; file."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:24
#: templates/projects/project_admin_metrics.html:39
msgid "Participant"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:25
#: templates/projects/project_admin_metrics.html:40
msgid "Last Active Date"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:27
#: templates/projects/project_admin_metrics.html:42
msgid "Task Edits"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:28
#: templates/projects/project_admin_metrics.html:43
msgid "Time on Course Pages"
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:49
msgid "No participants for which to show data."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:52
msgid "The information about course page visits will not be available on the same day."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:53
msgid "Active on the site."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:54
msgid "Total includes comments on wall and task pages."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:55
msgid "Total includes edits to the full description and task pages."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:56
msgid "Total time (in minutes) spent on this course's pages. The estimates are based on the timestamps of consecutive page views in the same session and default to one minute when the user does not access another page in an interval of one hour."
msgstr ""

#: templates/projects/project_admin_metrics.html:57
msgid "The data in the csv file is more detailed and does not add the one minute estimates to the time on page so you can choose another constant to give weight to these page visits."
msgstr ""

#: templates/projects/project_clone.html:9
#: templates/projects/project_edit.html:57
msgid "Clone Existing"
msgstr ""

#: templates/projects/project_clone.html:10
msgid "Create a new study group, course ... based on an existing one. Note that if you start typing the matching suggestions will be displayed."
msgstr ""

#: templates/projects/project_clone.html:15
#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:12
#: templates/schools/school_edit_featured.html:13
#: templates/schools/school_edit_membership.html:13
msgid "Short Name"
msgstr ""

#: templates/projects/project_clone.html:22
msgid "Clone"
msgstr ""

#: templates/projects/project_discussion_area.html:9
msgid "Discussions"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:46
msgid "Image"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:47
msgid "Status"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:47
msgid " &amp;amp; Dates"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:48
#: templates/projects/sidebar.html:154
msgid "Signup"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:50
#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:7
msgid "Next Steps"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:51
#: templates/projects/project_edit_links_base.html:7
msgid "Links &amp;amp; Content"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:52
msgid "Metrics"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:55
msgid "Create from Scratch"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit.html:59
#: templates/projects/project_import.html:9
msgid "Import from Old Site"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_image.html:14
msgid "Upload an Image"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_image.html:16
msgid "This image is shown in search results and on the listing page."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_image.html:17
#: templates/schools/school_edit_background.html:16
#: templates/schools/school_edit_groups_icon.html:16
#: templates/schools/school_edit_logo.html:16
#: templates/schools/school_edit_site_logo.html:16
msgid "Upload an image file from your computer:"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_image.html:20
msgid "File Types: JPG, GIF or PNG only&lt;br/&gt; Max size: 700k &lt;br/&gt; Dimensions: 243x150 pixels"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_image.html:25
#: templates/schools/school_edit_background.html:24
#: templates/schools/school_edit_groups_icon.html:24
#: templates/schools/school_edit_logo.html:24
#: templates/schools/school_edit_site_logo.html:24
#: templates/users/profile_edit_main.html:15
msgid "Upload"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:5
msgid "Add links to websites associated with this "
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:5
#: templates/projects/project_edit_links_edit.html:5
msgid " such as a blog, homepage, twitter profile, github repository etc."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:7
#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:17
#: templates/projects/project_edit_participants.html:28
#: templates/schools/school_edit_featured.html:19
#: templates/schools/school_edit_membership.html:19
#: templates/schools/school_edit_organizers.html:19
#: templates/users/profile_edit_links.html:28
msgid "Add"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:16
#: templates/users/profile_edit_links.html:37
msgid "Subscribed"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:17
#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:27
#: templates/projects/project_edit_participants.html:39
#: templates/schools/school_edit_featured.html:28
#: templates/schools/school_edit_membership.html:28
#: templates/users/profile_edit_links.html:38
#: templates/users/profile_edit_openids.html:20
msgid "Actions"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:27
#: templates/users/profile_edit_links.html:48
msgid "Subscribed."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:27
#: templates/projects/project_edit_participants.html:48
#: templates/projects/project_edit_participants.html:56
#: templates/schools/school_edit_organizers.html:36
#: templates/users/profile_edit_links.html:48
msgid "yes"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:28
#: templates/users/profile_edit_links.html:49
msgid "Error saving subscription."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:28
#: templates/users/profile_edit_links.html:49
msgid "error"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:31
#: templates/users/profile_edit_links.html:52
msgid "Not subscribed."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links.html:31
#: templates/projects/project_edit_participants.html:50
#: templates/projects/project_edit_participants.html:58
#: templates/users/profile_edit_links.html:52
msgid "no"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links_base.html:18
#: templates/users/profile_edit_links.html:18
#: templates/users/profile_edit_links_edit.html:18
msgid "Url"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links_base.html:23
#: templates/users/profile_edit_links.html:23
#: templates/users/profile_edit_links_edit.html:23
msgid "Subscribe"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links_edit.html:5
msgid "Edit links to websites associated with this "
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_links_edit.html:7
#: templates/users/forgot_password_confirm.html:26
#: templates/users/profile_edit_links_edit.html:27
msgid "Update"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:8
msgid "View, add and remove challenges, study groups, courses, ... that the user should join upon completion of the challenge tasks."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:26
#: templates/projects/project_edit_summary.html:42
#: templates/projects/sidebar.html:150
msgid "Kind"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_next_steps.html:38
#: templates/projects/project_edit_participants.html:72
msgid "Remove"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:10
msgid "View and add participants."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:12
msgid "View, add and remove participants."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:18
#: templates/schools/school_edit_organizers.html:13
#: templates/users/profile_form_base.html:19
msgid "Username"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:23
#: templates/projects/project_edit_participants.html:37
msgid "Organizer"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:38
msgid "Adopter"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:48
msgid "Organizing."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:50
msgid "Not Organizing."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:56
msgid "Adopter."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:58
msgid "Participant."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_participants.html:66
#: templates/signups/sign_up.html:102
msgid "Add Organizer"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:9
msgid "Status &amp;amp; Dates"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:12
#, python-format
msgid "Configure your %(kind)s's status, such that it appears in the appropriate lists."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:16
msgid "Under Development."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:23
msgid "Not Listed."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:30
msgid "Archived."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:37
#, python-format
msgid "Optionally, provide the period of time in which you expect the %(kind)s to be active. These dates are optional and will be displayed on the home page."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_status.html:41
msgid "Active from"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:13
msgid "A good name is short and descriptive. People should know what your study group, course, ... is about without reading the description."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:19
msgid "This description will be used on search results and listing pages."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:24
msgid "One paragraph description"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:25
msgid "This description is shown on home page of the study group, course, ... It can go into a bit more detail, but it should be brief and to the point."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:34
msgid "Please describe this study group, course, ... by providing a comma-separated list of tags."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:43
msgid "Select if you are creating a study group, course, or challenge."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:47
msgid "Optionally provide a term more specific than study group, course, or challenge, and the corresponding description."
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:49
msgid "Term"
msgstr ""

#: templates/projects/project_edit_summary.html:53
#: templates/schools/school_edit_summary.html:16
msgid "Description"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:10
msgid "Import a course from the old p2pu site. Note that if you start typing the matching suggestions will be displayed."
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:15
msgid "Course"
msgstr ""

#: templates/projects/project_import.html:22
msgid "Import"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:25
#: templates/users/sidebar.html:16
msgid "Unfollow"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:30
#: templates/users/sidebar.html:21
msgid "Follow"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:35
msgid "Participate"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:58
#: templates/projects/sidebar.html.py:61
msgid "Start Challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:65
#: templates/projects/sidebar.html.py:71
msgid "View Tasks"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:67
msgid "View Discussions"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:73
msgid "Discuss Challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:78
msgid "Leave Challenge"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:90
msgid "View more tagged with "
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:99
msgid "View Full Description"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:129
msgid "Not Listed"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:131
msgid "DATE_FORMAT"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:133
msgid "Runs"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:139
#: templates/projects/sidebar.html:145
msgid "Based on"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:179
msgid "Pending Applicants"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:198
msgid "Edit Participants"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:200
msgid "Contact Organizer"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:237
msgid "External Links"
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:255
msgid "No external links have been added."
msgstr ""

#: templates/projects/sidebar.html:260
msgid "Edit Links"
msgstr ""

#: templates/replies/_comment_threads.html:43
#: templates/replies/_comment_threads.html:101
#: templates/replies/comment_page.html:44
#: templates/replies/comment_page.html:79
msgid " said:"
msgstr ""

#: templates/replies/_comment_threads.html:54
#: templates/replies/_comment_threads.html:116
#: templates/replies/comment_page.html:58
#: templates/replies/comment_page.html:93
msgid "on "
msgstr ""

#: templates/replies/_comment_threads.html:105
#: templates/replies/comment_page.html:48
#: templates/replies/comment_page.html:83
msgid "In Reply To:"
msgstr ""

#: templates/replies/_comment_threads.html:117
#: templates/replies/comment_page.html:59
#: templates/replies/comment_page.html:94
msgid "in reply to "
msgstr ""

#: templates/replies/comment_page.html:25
msgid "Edit Comment"
msgstr ""

#: templates/replies/comment_page.html:27
msgid "Reply Comment"
msgstr ""

#: templates/replies/comment_page.html:29
msgid "New Comment"
msgstr ""

#: templates/replies/comment_page.html:130
#: templates/signups/answer_sign_up.html:94
msgid "Post"
msgstr ""

#: templates/replies/delete_restore_comment.html:16
msgid "Restore Comment:"
msgstr ""

#: templates/replies/delete_restore_comment.html:16
msgid "Delete Comment:"
msgstr ""

#: templates/replies/delete_restore_comment.html:27
msgid "Are you sure you want to restore this comment?"
msgstr ""

#: templates/replies/delete_restore_comment.html:29
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr ""

#: templates/richtext/browse.html:9
msgid "Select the file you want, then click 'Attach File' to continue..."
msgstr ""

#: templates/richtext/browse.html:14
msgid "Files"
msgstr ""

#: templates/richtext/browse.html:21
msgid "Attach File"
msgstr ""

#: templates/richtext/browse.html:25
msgid "No files found. Upload files using the 'Link Button' dialog's 'Upload' tab."
msgstr ""

#: templates/schools/home.html:12
#: templates/schools/school_edit.html:4
#: templates/schools/school_edit.html:11
msgid "Edit School"
msgstr ""

#: templates/schools/home.html:31
#: templates/schools/school_edit.html:22
#: templates/schools/school_edit_organizers.html:7
msgid "School Organizers"
msgstr ""

#: templates/schools/menu.html:4
msgid "Schools"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:12
msgid "View School"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:17
msgid "Appearance"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:18
msgid "Logo"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:19
msgid "Groups Icon"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:20
msgid "Background"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:21
msgid "Site Logo"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:24
#: templates/schools/school_edit_membership.html:7
msgid "Membership"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:25
#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:7
msgid "Mentorship"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit.html:26
#: templates/schools/school_edit_statistics.html:7
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_background.html:12
msgid "Replace School Background Image"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_background.html:14
msgid "Upload a School Background Image"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_background.html:19
msgid "File Types: JPG, GIF or PNG only&lt;br/&gt; Max size: 700k &lt;br/&gt; Dimensions: 20x60 pixels"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_featured.html:8
msgid "View, add and remove featured study groups, courses, ... to this school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_groups_icon.html:12
msgid "Replace School Groups Icon"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_groups_icon.html:14
msgid "Upload a School Groups Icon"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_groups_icon.html:19
msgid "File Types: JPG, GIF or PNG only&lt;br/&gt; Max size: 700k &lt;br/&gt; Dimensions: 118x32 pixels"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_logo.html:12
msgid "Replace School Logo"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_logo.html:14
msgid "Upload a School Logo"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_logo.html:19
msgid "File Types: JPG, GIF or PNG only&lt;br/&gt; Max size: 700k &lt;br/&gt; Dimensions: Variable"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_membership.html:8
msgid "View, add and remove study groups, courses, ... to this school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:8
msgid "Schools that have a mentorship program can provide urls to the forms they use to signup people as mentors or mentees. Schools will be responsible for pairing up mentors with mentees and send the introduction emails."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:12
msgid "Mentor Form Url"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:13
msgid "Provide url for users to signup as mentors."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:18
msgid "Mentee Form Url"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_mentorship.html:19
msgid "Provide url for users to signup as mentees."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_organizers.html:8
msgid "View, add and remove organizers of your school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_organizers.html:28
msgid "School Organizer"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_organizers.html:36
msgid "Organizing this school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_site_logo.html:12
msgid "Replace School Site Logo"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_site_logo.html:14
msgid "Upload a School Site Logo"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_site_logo.html:19
msgid "File Types: JPG, GIF or PNG only&lt;br/&gt; Max size: 700k &lt;br/&gt; Dimensions: 141x44 pixels"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:8
msgid "Statistics for this school"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:9
msgid "Groups"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:25
msgid "Page Comments"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:26
msgid "Wall Messages"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:27
msgid "Activity Replies"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:28
msgid "Page Edits"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:29
msgid "Sign-Up Answers"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:30
msgid "Sign-Up Comments"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:34
msgid "The numbers on this page do not include data from the old p2pu site."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:35
msgid "Comments at the full description and task pages."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:36
msgid "Messages posted to the wall by organizers and participants."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:37
msgid "Comments in the discusion threads of wall activities."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:38
msgid "Edits to the full description and task pages. Does not include minor updates."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:39
msgid "Includes both accepted and non-accepted answers."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_statistics.html:40
msgid "Comments at the sign-up pages. It includes automatic \"wellcome to the group\" replies."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:9
msgid "Sidebar"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:13
msgid "Show School Organizers."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:15
msgid "Hide the list of school organizers if you don't want it to appear on the school home page sidebar."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:19
msgid "Width"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:20
msgid "Update this value so the school logo fits nicelly on the school home page sidebar."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:24
msgid "Colors"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:27
msgid "Headers Color"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:28
msgid "This color will be used for the headers of pages associated with this school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:34
msgid "Lighter Headers Color"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:35
msgid "Lighter variant of the headers color."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:41
msgid "Background Color"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:42
msgid "This color will be used as background for the non-striped sections of the pages associated with this school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:48
msgid "Menus Color"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:49
msgid "This color will be used as background for the menus of the pages associated with this school."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:55
msgid "Lighter Menus Color"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:56
msgid "Lighter variant of the menus color."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:62
msgid "Custom Styles (Advanced)"
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_styles.html:63
msgid "Customize CSS styles for the school home page and groups."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_summary.html:11
msgid "A good name is short and descriptive. People should know what your school is about without reading the description."
msgstr ""

#: templates/schools/school_edit_summary.html:17
msgid "This description is shown on the school page."
msgstr ""

#: templates/search/search.html:4
#: templates/search/search.html.py:10
msgid "Search"
msgstr ""

#: templates/signups/accept_sign_up_comment.html:2
msgid "Welcome aboard! You are an organizer now."
msgstr ""

#: templates/signups/accept_sign_up_comment.html:4
msgid "Welcome aboard! You are a participant now."
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:13
msgid "New Answer"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:15
msgid "Edit answer"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:27
#: templates/signups/sign_up.html:79
msgid "Bio:"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:28
#: templates/signups/sign_up.html:80
#: templates/users/sidebar.html:38
msgid "Location:"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:29
#: templates/signups/sign_up.html:81
msgid "Standard Set Answer:"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:32
#: templates/signups/sign_up.html:84
msgid "Public Set Answer:"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:36
#: templates/signups/sign_up.html:89
msgid "Between Participants Set Answer:"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:53
msgid "Profile"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:54
msgid "Your profile information is displayed with your signup answer. If you need, you can update the information of your profile bellow."
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:57
msgid "Signup Questions"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:58
msgid "Please answer the following set(s) of questions if you want to become a participant or organizer."
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:59
#: templates/signups/sign_up.html:22
msgid "Standard Set"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:60
#: templates/signups/sign_up.html:23
msgid "This set of signup questions is common to all study groups, courses, ... in P2PU. The answers to these questions will be public once you get accepted."
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:68
#: templates/signups/edit_signup.html:19
#: templates/signups/sign_up.html:28
msgid "Public Custom Set"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:69
#: templates/signups/edit_signup.html:20
#: templates/signups/sign_up.html:29
#, python-format
msgid "This set of signup questions is particular to this %(kind)s. The answers to these questions will be public once you get accepted."
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:77
#: templates/signups/edit_signup.html:25
#: templates/signups/sign_up.html:35
msgid "Between Participants Custom Set"
msgstr ""

#: templates/signups/answer_sign_up.html:78
#: templates/signups/edit_signup.html:26
#: templates/signups/sign_up.html:36
#, python-format
msgid "This set of signup questions is particular to this %(kind)s. The answers to these questions will be visible to all participants once you get accepted."
msgstr ""

#: templates/signups/base.html:4
#: templates/signups/base.html.py:10
#: templates/signups/sign_up.html:19
msgid "Sign-Up"
msgstr ""

#: templates/signups/delete_restore_answer.html:13
msgid "Restore Answer:"
msgstr ""

#: templates/signups/delete_restore_answer.html:13
msgid "Delete Answer:"
msgstr ""

#: templates/signups/delete_restore_answer.html:24
msgid "Are you sure you want to restore this answer?"
msgstr ""

#: templates/signups/delete_restore_answer.html:26
msgid "Are you sure you want to delete this answer?"
msgstr ""

#: templates/signups/edit_signup.html:13
msgid "Sign-up Status"
msgstr ""

#: templates/signups/edit_signup.html:14
#, python-format
msgid "To allow peers to signup to the %(kind)s change the signup status to either moderated of non-moderated signup."
msgstr ""

#: templates/signups/sign_up.html:12
msgid "Post Answer"
msgstr ""

#: templates/signups/sign_up.html:21
msgid "Anyone can follow a"
msgstr ""

#: templates/signups/sign_up.html:21
msgid "on P2PU. Participating is the next level of engagement. The sign-up is a space where interested individuals can express their interest and background in the topic and commit to working with the rest of the participants. Please answer the following set(s) of questions if you want to become a participant or organizer."
msgstr ""

#: templates/signups/sign_up.html:42
msgid "Answers"
msgstr ""

#: templates/signups/sign_up.html:43
msgid "Pending Answers:"
msgstr ""

#: templates/signups/sign_up.html:98
msgid "Add Participant"
msgstr "增加参与者"

#: templates/signups/sign_up_initial_content.html:4
msgid "What made you interested in this topic?"
msgstr "你为什么对这个话题感兴趣？"

#: templates/signups/sign_up_initial_content.html:5
msgid "What do you hope to achieve by participating?"
msgstr "你希望获得什么？"

#: templates/signups/sign_up_initial_content.html:6
#, python-format
msgid "Are you interested in helping with the %(kind)s organization?"
msgstr "你是否有兴趣帮助这些组织？"

#: templates/tags/directory.html:29
msgid "All courses tagged '"
msgstr "所有课程已标志"

#: templates/users/_openid_providers.html:7
msgid "Sign In with your Google account"
msgstr "通过谷歌账号登录"

#: templates/users/_openid_providers.html:8
msgid "Sign In with your Yahoo! account"
msgstr "通过雅虎账号登录"

#: templates/users/_openid_providers.html:9
msgid "Sign In with your myOpenID account"
msgstr "通过我的开放ID登录"

#: templates/users/_openid_providers.html:11
#: templates/users/profile_form_base.html:8
#: templates/users/register_openid.html:9
#: templates/users/signin.html:10
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/users/_openid_providers.html:12
msgid "enter any OpenID URL"
msgstr "输入任何开放ID链接"

#: templates/users/_openid_providers.html:14
msgid "Go"
msgstr "继续"

#: templates/users/_profile_edit.html:2
#: templates/users/profile_form_base.html:13
msgid "Display Name"
msgstr "昵称"

#: templates/users/_profile_edit.html:7
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: templates/users/_profile_edit.html:12
#: templates/users/profile_form_base.html:33
msgid "Preferred Language"
msgstr "语言"

#: templates/users/_profile_edit.html:17
msgid "About Me"
msgstr "关于我"

#: templates/users/_profile_edit.html:21
msgid "Please describe your skills, interest, and the things you will want to learn, by providing a comma-separated list of tags."
msgstr "请描述你的技能，兴趣，你希望学习的。"

#: templates/users/_profile_edit.html:23
msgid "Skilled in"
msgstr "关于  技能"

#: templates/users/_profile_edit.html:28
msgid "Interested in"
msgstr "对   感兴趣"

#: templates/users/_profile_edit.html:33
#: templates/users/sidebar.html:68
msgid "Want to learn more about"
msgstr "希望学习"

#: templates/users/_profile_edit_image.html:1
msgid "Current Profile Image"
msgstr "照片"

#: templates/users/_profile_edit_image.html:3
msgid "Upload an image file from your computer to replace your current profile image:"
msgstr "上传电脑中的图片以代替文档图片"

#: templates/users/_profile_edit_image.html:5
msgid "Personalize your profile image by uploading an image file from your computer:"
msgstr "通过上传电脑中的照片来创建个性头像"

#: templates/users/_profile_edit_image.html:13
msgid "File Types: JPG, GIF or PNG only&lt;br/&gt; Max size: 700k &lt;br/&gt; Dimensions: 57x57 pixels"
msgstr "文件类型：JPG,GIF或者PNG&lt;br/&gt;。最大不超过700K &lt;br/&gt;,最小不小于57x57 像素"

#: templates/users/_user_card.html:16
#: templates/users/sidebar.html:101
msgid "Following"
msgstr "跟随"

#: templates/users/forgot_password.html:3
msgid "Forgot Your Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/users/forgot_password.html:8
#: templates/users/signin.html:21
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: templates/users/forgot_password.html:13
#: templates/users/signin.html:16
msgid "Username or Email"
msgstr "用户名或邮箱"

#: templates/users/forgot_password.html:22
#: templates/users/login_openid.html:5
#: templates/users/signin.html:5
#: templates/users/signin.html.py:10
#: templates/users/signin.html:33
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/users/forgot_password_complete.html:4
msgid "Password Updated"
msgstr "更新密码"

#: templates/users/forgot_password_complete.html:9
#: templates/users/forgot_password_confirm.html:5
#: templates/users/forgot_password_confirm.html:10
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: templates/users/forgot_password_complete.html:12
msgid "Thank you! Your password has been updated."
msgstr "谢谢！你的密码已更新！"

#: templates/users/forgot_password_complete.html:13
msgid "You may now sign in."
msgstr "你现在可以登录了"

#: templates/users/forgot_password_confirm.html:16
msgid "New Password"
msgstr "新的密码"

#: templates/users/forgot_password_confirm.html:21
msgid "Confirm Password"
msgstr "密码确认"

#: templates/users/forgot_password_confirm.html:31
msgid "Hmm, that does not appear to be a correct link."
msgstr "这不是正确的链接"

#: templates/users/forgot_password_done.html:3
#: templates/users/forgot_password_done.html:8
msgid "Password Reset"
msgstr "重设密码"

#: templates/users/forgot_password_done.html:10
msgid "Instructions for resetting your password were sent to your email address."
msgstr "关于重设密码的方法已发送至你的邮箱"

#: templates/users/login_openid.html:11
msgid "Sign In with OpenID"
msgstr "通过开放ID登录"

#: templates/users/login_openid.html:11
#: templates/users/signin.html:10
msgid "create an account"
msgstr "创建账号"

#: templates/users/profile.html:10
msgid "Activity from user's profile"
msgstr "来自用户文档的活动"

#: templates/users/profile.html:11
msgid "Activity from user's dashboard"
msgstr "来自用户仪表盘的活动"

#: templates/users/profile_edit.html:26
#: templates/users/profile_edit_main.html:8
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: templates/users/profile_edit.html:27
#: templates/users/profile_edit_links.html:8
#: templates/users/profile_edit_links_edit.html:8
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: templates/users/profile_edit.html:28
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/users/profile_edit.html:29
msgid "Update Email"
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit.html:30
msgid "Update Password"
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit.html:31
#: templates/users/profile_edit_openids.html:8
msgid "OpenIDs"
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit.html:33
msgid "Delete Account"
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit_links.html:9
msgid "Add links to your blog, homepage, twitter profile, github repository etc. These links will appear on your profile. Check subscribe if you would like to subscribe to its feed and publish its activity to your followers."
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit_links_edit.html:9
msgid "Edit links to your blog, homepage, twitter profile, github repository etc. These links will appear on your profile."
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit_openids.html:9
msgid "Add openid urls to login to your account. If you do not have any openids you can access your account with username and password."
msgstr ""

#: templates/users/profile_edit_openids.html:19
#: templates/users/register.html:13
#: templates/users/signin.html:35
msgid "OpenID"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:8
#: templates/users/register_openid.html:9
msgid "sign in"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:16
msgid "A name that will identify you to other users. This is optional."
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:22
msgid "Your public profile:"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:22
msgid "username"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:27
#: templates/users/settings_email.html:9
#: templates/users/settings_email.html:13
msgid "Email Address"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:30
msgid "Required to send you notifications about your P2PU account."
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:42
msgid "Please sign me up for the P2PU newsletter."
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid "By creating an account on"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid ", you accept our"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid "privacy guidelines"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid "license provisions"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid "and"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid "terms of use"
msgstr ""

#: templates/users/profile_form_base.html:59
msgid "By default all content you create on this site is publicly viewable."
msgstr ""

#: templates/users/register.html:5
#: templates/users/register_openid.html:3
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/users/register.html:7
#: templates/users/register_openid.html:9
msgid "Create a New Account"
msgstr "创建新账号"

#: templates/users/register.html:9
msgid "Create Account"
msgstr "创建账号"

#: templates/users/register.html:12
msgid "or sign up using"
msgstr "或注册正在使用的"

#: templates/users/register.html:18
#: templates/users/settings_password.html:6
#: templates/users/settings_password.html:9
#: templates/users/settings_password.html:13
#: templates/users/signin.html:21
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/users/register.html:22
#: templates/users/settings_password.html:18
msgid "Confirm password"
msgstr "密码确认"

#: templates/users/register.html:27
#: templates/users/settings_password.html:23
msgid "Passwords must be at least 8 characters and contain numbers and letters."
msgstr "密码至少8位数，包括数字和字母"

#: templates/users/settings_delete.html:6
#: templates/users/settings_delete.html:10
msgid "Delete Your Account"
msgstr "删除你的账号"

#: templates/users/settings_delete.html:11
msgid "Are you sure you would like to delete your account? Be aware that you will not be able to login again to this account after you delete it."
msgstr ""

#: templates/users/settings_delete.html:13
msgid "You are currently the only organizer of the following non-archived study groups, courses ..."
msgstr ""

#: templates/users/settings_email.html:6
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/users/settings_notifications.html:6
msgid "Notification Settings"
msgstr "创建通知"

#: templates/users/settings_notifications.html:9
msgid "Send me an email when..."
msgstr "邮件我当"

#: templates/users/settings_notifications.html:15
msgid "A user messages me on"
msgstr "一个用户给我留言"

#: templates/users/settings_notifications.html:21
msgid "Someone starts following me."
msgstr "一些人开始跟随我"

#: templates/users/settings_notifications.html:27
msgid "Someone starts following one of the study groups, courses, ... that I am organizing."
msgstr ""

#: templates/users/settings_notifications.html:31
msgid "An organizer posts or replies to a message on the wall of:"
msgstr ""

#: templates/users/settings_notifications.html:41
msgid "A participant posts or replies to a message on the wall of:"
msgstr ""

#: templates/users/settings_notifications.html:51
msgid "An organizer creates, edits, or posts new comments on a task or page of:"
msgstr ""

#: templates/users/settings_notifications.html:62
msgid "A participant creates, edits, or posts new comments on a task or page of:"
msgstr ""

#: templates/users/settings_notifications.html:73
msgid "Does not include important updates for which notifications can not be turn off."
msgstr ""

#: templates/users/sidebar.html:24
msgid "Private Message"
msgstr "私人信息"

#: templates/users/sidebar.html:44
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: templates/users/sidebar.html:48
msgid "View more with skills in "
msgstr ""

#: templates/users/sidebar.html:56
msgid "Interests"
msgstr "兴趣"

#: templates/users/sidebar.html:60
msgid "View more interested in "
msgstr "查看更多感兴趣的"

#: templates/users/sidebar.html:72
msgid "View more interested in learning more about "
msgstr "查看更多感兴趣的"

#: templates/users/sidebar.html:112
msgid "Learning"
msgstr "正在学习"

#: templates/users/sidebar.html:126
msgid "Past Involvement"
msgstr "过去参与过的活动"

#: templates/users/sidebar.html:166
msgid "(UP)"
msgstr "（上）"

#: templates/users/sidebar.html:169
msgid "(DOWN)"
msgstr "（下载）"

#: templates/users/signin.html:14
msgid "You can login directly with your username and password from the old P2PU website."
msgstr "你可以直接使用旧版P2PUde账号密码登陆"

#: templates/users/signin.html:29
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: templates/users/signin.html:34
msgid "or use"
msgstr "或使用"

#: templates/users/user_list.html:15
msgid "Browse &lt;b&gt;People&lt;/b&gt;"
msgstr "浏览&lt;b&gt;People&lt;/b&gt;"

#: templates/users/user_list.html:19
msgid "in"
msgstr "在里面"

#: templates/users/user_list.html:40
msgid "Active this Week"
msgstr "本周活跃"

#: templates/users/user_list.html:51
msgid "New People"
msgstr "新人"

